1. Метод обєкта - це функція, яка є властивістю об'єкта. Ця функція може бути викликана через об'єкт до якого вона відноситься.
2. В залежності від потреб програм значення властивостей об'єкта можуть бути різних типів даних: числа, рядки, будеві значення, null, undefined та складні типи; масиви , об'єкти та функції.
3. Так, об'єкт в JavaScript є посилальним типом даних. Це означає, що коли об'єкт передається як аргумент у функцію або присвоюється іншій змінній, передається посилання на об'єкт, а не копія самого об'єкта.

Коли дві змінні вказують на один і той самий об'єкт, вони фактично вказують на ту ж саму область пам'яті, де зберігаються дані об'єкта. Таким чином, зміни, внесені в об'єкт за однією змінною, будуть відображені за іншою змінною, оскільки обидва посилаються на один і той самий об'єкт.
